{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "L'innovation dans cette entreprise a été ______, introduisant des concepts jamais vus auparavant.",
            "options": [
                "novatrice",
                "paradoxale",
                "indolore",
                "hybride"
            ],
            "answer": "novatrice"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Après plusieurs mois de discussions, l'entreprise _______ officiellement à réduire ses émissions de CO2 de 30 % d'ici cinq ans, en investissant dans des technologies plus écologiques et en révisant ses processus de production.",
            "options": [
                "engage",
                "se fait à",
                "s'engage",
                "s'inscrit"
            ],
            "answer": "s'engage"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Ce genre de mauvaise gestion peut entraîner des ______ considérables pour la réputation de l'entreprise.",
            "options": [
                "atouts",
                "nuisances",
                "réquisitoires",
                "particules"
            ],
            "answer": "nuisances"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Le projet a été ______ par une équipe de jeunes créateurs ayant une vision moderne.",
            "options": [
                "déployé",
                "démontré",
                "intitulé",
                "soulevé"
            ],
            "answer": "déployé"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Le système de filtration de l'air dans la salle de réunion est équipé d’un ______ pour purifier l’environnement.",
            "options": [
                "carrefour",
                "filtre",
                "azote",
                "seuil"
            ],
            "answer": "filtre"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "L'expert a ______ les résultats de ses recherches, prouvant que les mesures proposées étaient efficaces.",
            "options": [
                "soulevé",
                "démontré",
                "déployé",
                "explosé"
            ],
            "answer": "démontré"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "L'___________ d'une bonne stratégie est essentiel pour réussir dans un environnement compétitif.",
            "options": [
                "comble",
                "atout",
                "seuil",
                "carrefour"
            ],
            "answer": "atout"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "La décision a été prise ______ de renforcer la sécurité dans les aéroports, suite aux événements récents.",
            "options": [
                "sur le plan",
                "paradoxalement",
                "indolore",
                "à petit feu"
            ],
            "answer": "sur le plan"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Il a dû ______ sa manière de travailler pour pouvoir s'adapter à la nouvelle technologie.",
            "options": [
                "se faire à",
                "engager",
                "démontrer",
                "cibler"
            ],
            "answer": "se faire à"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "L'équipe a ______ des solutions pour améliorer la gestion des déchets dans la ville.",
            "options": [
                "explosé",
                "déployé",
                "ciblé",
                "souligné"
            ],
            "answer": "déployé"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Il a dû ______ à son rôle de leader et prendre des décisions difficiles pour le bien de l'équipe.",
            "options": [
                "engager",
                "s'engager",
                "s'inscrire",
                "se faire à"
            ],
            "answer": "s'engager"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "L'entreprise a ______ un grand nombre d’emplois, ce qui a aidé à la stabilisation de l’économie locale.",
            "options": [
                "engagé",
                "déployé",
                "ciblé",
                "démontré"
            ],
            "answer": "engagé"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Il est ______ de l’importance de travailler ensemble pour atteindre les objectifs communs.",
            "options": [
                "conscient",
                "démonstratif",
                "paradoxal",
                "engagé"
            ],
            "answer": "conscient"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Le débat a pris une tournure ______ quand les deux parties ont commencé à se contredire ouvertement.",
            "options": [
                "paradoxale",
                "indolore",
                "hybride",
                "sensible"
            ],
            "answer": "paradoxale"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "L'impact du changement climatique est ______, affectant de manière globale tous les aspects de la vie sur Terre.",
            "options": [
                "sans fin",
                "paradoxal",
                "carrefour",
                "démographique"
            ],
            "answer": "sans fin"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Elle regrette qu'on ne dispose pas encore de suffisamment d'informations pour déterminer le ______ à partir duquel ces polluants sont inquiétants pour la santé.",
            "options": [
                "seuil",
                "filtre",
                "carrefour",
                "atout"
            ],
            "answer": "seuil"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Elle a ______ que le rapport contenait des erreurs, mais elle a également fourni des solutions pour les corriger.",
            "options": [
                "démontré",
                "soulevé",
                "engagé",
                "déployé"
            ],
            "answer": "soulevé"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Le nouveau modèle de voiture _______ combine un moteur électrique et un moteur à combustion, offrant ainsi une meilleure efficacité énergétique tout en réduisant les émissions de gaz polluants.",
            "options": [
                "indolore",
                "paradoxale",
                "hybride",
                "logique"
            ],
            "answer": "hybride"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Dans ce projet, les entreprises doivent ______ les actions à entreprendre pour améliorer leur efficacité énergétique.",
            "options": [
                "cibler",
                "déployer",
                "soulever",
                "engager"
            ],
            "answer": "cibler"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Les chercheurs ont décidé de ______ leurs efforts sur les zones les plus touchées par la pollution afin de développer des solutions adaptées.",
            "options": [
                "cibler",
                "s'engager",
                "engager",
                "démontrer"
            ],
            "answer": "cibler"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Pour faire face à la crise sanitaire, le gouvernement a commancé à ______ une série de mesures, incluant la mise en place de centres de vaccination dans toutes les grandes villes.",
            "options": [
                "engager",
                "déployer",
                "se faire à",
                "réfléchir"
            ],
            "answer": "déployer"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Le journaliste a publié un article ________ les conditions de travail inhumaines dans les usines de textile, incitant ainsi à une prise de conscience collective sur les droits des travailleurs.",
            "options": [
                "soulevant",
                "dénonçant",
                "ciblant",
                "explosant"
            ],
            "answer": "soulevant"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Grâce aux avancées de la médecine moderne, l'intervention chirurgicale est devenue presque _______, permettant aux patients de se rétablir plus rapidement et avec moins de stress.",
            "options": [
                "hybride",
                "démographique",
                "carrefour",
                "indolore"
            ],
            "answer": "indolore"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Les récentes études _________ ont révélé une diminution significative de la population active dans les zones rurales, un phénomène qui pourrait avoir de lourdes conséquences économiques à long terme.",
            "options": [
                "démographiquse",
                "ciblés",
                "conscients",
                "engagés"
            ],
            "answer": "démographiquse"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Le projet a été retardé à cause des ______ logistiques, mais il a maintenant repris son cours.",
            "options": [
                "nuisances",
                "atouts",
                "particules",
                "soulevés"
            ],
            "answer": "nuisances"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "Le directeur a ______ ses instructions à l’équipe, en insistant sur l’importance de respecter les délais.",
            "options": [
                "engagé",
                "intitulé",
                "démontré",
                "donné"
            ],
            "answer": "démontré"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "Le ______ de la rue principale est souvent bloqué par les embouteillages, ce qui pose problème pour la circulation.",
            "options": [
                "seuil",
                "carrefour",
                "pente",
                "comble"
            ],
            "answer": "carrefour"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Pour réussir, il est nécessaire de ______ toutes les ressources disponibles et de les utiliser de manière efficace.",
            "options": [
                "engager",
                "exploser",
                "déployer",
                "s’inscrire"
            ],
            "answer": "déployer"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Le sentier montait à une _____ raide, rendant l'ascension difficile, mais offrant une vue spectaculaire sur la vallée une fois au sommet.",
            "options": [
                "carrefour",
                "atout",
                "seuil",
                "pente"
            ],
            "answer": "pente"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "Ce produit est ______ de tous les critères nécessaires à la certification.",
            "options": [
                "conscient",
                "engagé",
                "clos",
                "démontré"
            ],
            "answer": "clos"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Lors de la réunion, le directeur a ________ ses préoccupations concernant la baisse des ventes à toute l’équipe, en soulignant la nécessité d'adapter rapidement la stratégie marketing.",
            "options": [
                "fait part de",
                "procédé",
                "bousculé",
                "instauré"
            ],
            "answer": "fait part de"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Je suis ______ faire un ajustement au projet pour le rendre plus adapté aux besoins du client.",
            "options": [
                "dans l’obligation de",
                "en vertu de",
                "en date du",
                "hors d’usage"
            ],
            "answer": "dans l’obligation de"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Le contrat ______ que le paiement soit effectué dans un délai de 30 jours.",
            "options": [
                "stipule",
                "procède",
                "bouscule",
                "instaure"
            ],
            "answer": "stipule"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Nous vous demandons ______ le nécessaire pour résoudre ce problème dans les plus brefs délais.",
            "options": [
                "de faire",
                "de vous fournir",
                "de faire appel",
                "de vous soucier"
            ],
            "answer": "de faire"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Le produit livré est ______, il est impossible de l'utiliser dans son état actuel.",
            "options": [
                "défectueux",
                "primeur",
                "ampleur",
                "semé"
            ],
            "answer": "défectueux"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Vous êtes ______ des frais de réparation puisque la garantie est expirée.",
            "options": [
                "à votre charge",
                "en date du",
                "dans l’obligation de",
                "hors d’usage"
            ],
            "answer": "à votre charge"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Le ______ de la nouvelle loi sur l'environnement entrera en vigueur le mois prochain.",
            "options": [
                "maintien",
                "instauration",
                "constat",
                "litige"
            ],
            "answer": "instauration"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Si le litige n'est pas réglé à l'amiable, nous serons dans l’obligation ______ à la cour.",
            "options": [
                "de faire appel",
                "de vous fournir",
                "de donner mon accord",
                "de procéder"
            ],
            "answer": "de faire appel"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Je vous saurais ______ de nous envoyer votre devis pour les réparations dès que possible.",
            "options": [
                "gré",
                "contrariété",
                "constat",
                "charge"
            ],
            "answer": "gré"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "En ______ d'un accord, nous serons contraints d’annuler votre commande.",
            "options": [
                "absence",
                "date",
                "charge",
                "ordre"
            ],
            "answer": "absence"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "L'______ de ce bâtiment est impressionnant, c'est l'un des plus grands de la région.",
            "options": [
                "devis",
                "maintien",
                "envergure",
                "bailleur"
            ],
            "answer": "envergure"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Le ______ entre les deux parties a été résolu après plusieurs réunions de négociation.",
            "options": [
                "litige",
                "devis",
                "embûche",
                "constat"
            ],
            "answer": "litige"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Le toit de cette maison est ______ et nécessite des réparations urgentes.",
            "options": [
                "en date",
                "hors d’usage",
                "en votre possession",
                "bailleur"
            ],
            "answer": "hors d’usage"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Ce changement pourrait ______ à une réduction des coûts et une amélioration de la production.",
            "options": [
                "conduire",
                "être",
                "se faire",
                "avoir"
            ],
            "answer": "conduire"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Nous ______ un changement de fournisseur pour améliorer la qualité des produits.",
            "options": [
                "envisageons",
                "instaurons",
                "procédons",
                "bousculons"
            ],
            "answer": "envisageons"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Nous avons ______ cette information à votre attention lors de notre dernier échange.",
            "options": [
                "porté",
                "mis",
                "saisi",
                "bousculé"
            ],
            "answer": "porté"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Je suis ______ que le contrat stipule clairement les conditions de paiement et de livraison.",
            "options": [
                "conscient",
                "en date",
                "en règle",
                "désapprobateur"
            ],
            "answer": "conscient"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "À ______ de trouver une solution immédiate, l'équipe a décidé de reporter la réunion et de poursuivre les discussions par e-mail.",
            "options": [
                "défaut",
                "date",
                "absence",
                "terme"
            ],
            "answer": "défaut"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Le contrat a été rédigé selon les normes _______, garantissant ainsi que toutes les parties respectent les conditions convenues et évitent tout litige futur.",
            "options": [
                "possibles",
                "légales",
                "envers",
                "sures"
            ],
            "answer": "légal"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "La résolution du problème ______ de la communication entre les différentes équipes.",
            "options": [
                "dépend",
                "stipule",
                "prend",
                "procède"
            ],
            "answer": "dépend"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Compte tenu des circonstances actuelles, un changement de stratégie semble ______, bien que des études approfondies soient nécessaires avant de prendre toute décision définitive.",
            "options": [
                "envisageable",
                "défectueux",
                "légal",
                "difficile"
            ],
            "answer": "envisageable"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Nous avons ______ un expert pour nous aider à résoudre cette situation difficile.",
            "options": [
                "fait appel à",
                "mis en demeure de",
                "s'engagé à",
                "donné mon accord à"
            ],
            "answer": "fait appel à"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Le responsable a promis de ________ pour que toutes les mesures de sécurité soient mises en place avant l'ouverture du nouveau site.",
            "options": [
                "mettre en œuvre",
                "procéder à",
                "faire le nécessaire",
                "bousculer"
            ],
            "answer": "faire le nécessaire"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Je ______ ce projet car il ne répond pas à nos attentes et je n'ai pas donné mon accord.",
            "options": [
                "désapprouve",
                "procède",
                "stipule",
                "envisage"
            ],
            "answer": "désapprouve"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Le règlement ______ que les documents doivent être soumis avant la fin du mois.",
            "options": [
                "stipule",
                "procède",
                "bouscule",
                "instaure"
            ],
            "answer": "stipule"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "Le projet semblait avancer sans problème, mais plusieurs ________ imprévues sur le plan logistique ont retardé la livraison, obligeant l’équipe à réévaluer son planning.",
            "options": [
                "bails",
                "litiges",
                "embûches",
                "bailleurs"
            ],
            "answer": "embûches"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "Le ______ entre le montant payé et le service reçu est évident, mais il n'y a rien à faire.",
            "options": [
                "constat",
                "litige",
                "embûche",
                "bailleur"
            ],
            "answer": "constat"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "Le ______ a été difficile, mais nous avons enfin trouvé une solution acceptable pour toutes les parties.",
            "options": [
                "litige",
                "bail",
                "embûche",
                "devis"
            ],
            "answer": "litige"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Avant de commencer les travaux, l'entreprise a fourni un ______ détaillé, précisant les coûts des matériaux, de la main-d'œuvre et du temps estimé pour chaque étape du projet.",
            "options": [
                "devis",
                "maintien",
                "bailleur",
                "litige"
            ],
            "answer": "devis"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Le système mis en place par le gouvernement ne sera ______ dans les prochains mois que si des financements supplémentaires sont obtenus.",
            "options": [
                "instauré",
                "bousculé",
                "fait appel",
                "maintenu"
            ],
            "answer": "instauré"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "Le _______ a accepté de rénover l'appartement avant la signature du contrat de location, à condition que les travaux soient terminés dans les deux semaines.",
            "options": [
                "légal",
                "défavorable",
                "primeur",
                "bailleur"
            ],
            "answer": "bailleur"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Ce petit appartement a ______ un canapé-lit pour optimiser l'espace dans le salon.",
            "options": [
                "aménagé",
                "enlaidit",
                "arrangé",
                "peuplé"
            ],
            "answer": "arrangé"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Ce quartier est très ______, avec des magasins, des restaurants et des écoles à proximité.",
            "options": [
                "insalubre",
                "attrayant",
                "périphérique",
                "malveillant"
            ],
            "answer": "attrayant"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Le paysage a été ______ à cause de la construction de nouveaux bâtiments qui ne s'intègrent pas bien.",
            "options": [
                "enlaidi",
                "insalubre",
                "incorruptible",
                "périphérique"
            ],
            "answer": "enlaidi"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Les rues de ce quartier sont ______ de jeunes étudiants qui viennent étudier dans la ville.",
            "options": [
                "peuplées",
                "insalubres",
                "incorruptibles",
                "attrayantes"
            ],
            "answer": "peuplées"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Cette décision est ______ et il n'y a aucun moyen de revenir en arrière.",
            "options": [
                "irréversible",
                "illégale",
                "insoluble",
                "insalubre"
            ],
            "answer": "irréversible"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Le bâtiment est ______, il n'est pas autorisé d'y vivre en raison des risques sanitaires.",
            "options": [
                "insalubre",
                "périphérique",
                "malveillant",
                "attrayant"
            ],
            "answer": "insalubre"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Elle a ______ travailler dans ce domaine, c'est une passion pour elle.",
            "options": [
                "tenu à",
                "arrangé",
                "méfié",
                "menacé"
            ],
            "answer": "tenu à"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Il est important de se ______ de certaines offres trop alléchantes en ligne, car elles peuvent cacher des arnaques ou des produits de mauvaise qualité.",
            "options": [
                "menacer",
                "méfier",
                "sauver",
                "enlaidir"
            ],
            "answer": "méfier"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Le réverbère au coin de la rue est en panne, ce qui rend la zone assez sombre la nuit.",
            "options": [
                "banc",
                "penderie",
                "réverbère",
                "fontaine"
            ],
            "answer": "réverbère"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Les habitants du quartier sont souvent confrontés à des problèmes d'______ liés aux infrastructures.",
            "options": [
                "égout",
                "insalubrité",
                "abribus",
                "moquette"
            ],
            "answer": "égout"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Lors de la rénovation de l’immeuble, les ouvriers ont dû renforcer la ______ porteuse, qui montrait des signes de faiblesse après des années d’usure.",
            "options": [
                "colonne",
                "plaque",
                "banc",
                "ficelle"
            ],
            "answer": "colonne"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Cette maison est située à la ______ du village, loin de l'agitation du centre.",
            "options": [
                "périphérie",
                "fontaine",
                "barre",
                "banc"
            ],
            "answer": "périphérie"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Je vous recommande de vous ______ de cette offre, car elle semble trop belle pour être vraie.",
            "options": [
                "méfier",
                "tenir",
                "arranger",
                "sauver"
            ],
            "answer": "méfier"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "L'______ de l'appartement a été fait avant d'y emménager, tout a été vérifié.",
            "options": [
                "aménagement",
                "virement",
                "carrelage",
                "transfert"
            ],
            "answer": "aménagement"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Les _____ du parc étaient occupés par des familles et des promeneurs, profitant de la chaleur du soleil en cette après-midi printanière.",
            "options": [
                "bancs",
                "réverbères",
                "seuils",
                "penderies"
            ],
            "answer": "bancs"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Il a fait un ______ en versant une grande somme d'argent sur un compte qu'il contrôlait.",
            "options": [
                "arnaque",
                "plaque",
                "virement",
                "bail"
            ],
            "answer": "arnaque"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Le contrat ______ des conditions claires sur les paiements et les délais.",
            "options": [
                "stipule",
                "menace",
                "mène",
                "sauve"
            ],
            "answer": "stipule"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Cette proposition est ______, il n'y a aucun moyen de la mettre en œuvre dans de bonnes conditions.",
            "options": [
                "insoluble",
                "insalubre",
                "incorruptible",
                "irréversible"
            ],
            "answer": "insoluble"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "L’______ du projet dépendra de l’investissement des partenaires.",
            "options": [
                "ampleur",
                "enlaidi",
                "incorruptibilité",
                "arrangement"
            ],
            "answer": "ampleur"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Dans la foule en attendant le concert, quelqu'un a accidentellement bousculé le jeune homme, faisant tomber son téléphone par terre.",
            "options": [
                "fait attention",
                "bousculé",
                "arrangé",
                "méfié"
            ],
            "answer": "bousculé"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Si vous voulez partir en vacances, vous devez faire un ______ sur votre compte bancaire pour que le montant soit transféré.",
            "options": [
                "virement",
                "banc",
                "plaque",
                "carrelage"
            ],
            "answer": "virement"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Au ______ de la porte, il s'est arrêté un instant, hésitant à entrer, en pensant aux conséquences de cette décision importante.",
            "options": [
                "seuil",
                "périphérie",
                "banc",
                "réverbère"
            ],
            "answer": "seuil"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "L’appartement a ______ des meubles modernes et une décoration soignée.",
            "options": [
                "aménagé",
                "bousculé",
                "peuplé",
                "insalubrité"
            ],
            "answer": "aménagé"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Il faut rendre le rapport avant la fin de la journée, _____ tu risques de manquer la date limite de soumission et de compromettre le projet.",
            "options": [
                "sinon",
                "sans quoi",
                "cependant",
                "par contre"
            ],
            "answer": "sans quoi"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Les ______ du quartier ont décidé de rénover le parc afin de l'améliorer.",
            "options": [
                "élus",
                "arnaques",
                "embûches",
                "bailleurs"
            ],
            "answer": "élu(e)s"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "Les personnes ______ ont souvent tendance à nuire à l'harmonie du groupe.",
            "options": [
                "malveillantes",
                "insalubres",
                "peuplées",
                "insolubles"
            ],
            "answer": "malveillantes"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "Ce quartier est vraiment ______, on y trouve tout ce dont on a besoin à portée de main.",
            "options": [
                "attrayant",
                "incorruptible",
                "insoluble",
                "insalubre"
            ],
            "answer": "attrayant"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Le produit a été retourné au service après-vente car il était ______, l'écran ne fonctionnant pas correctement malgré plusieurs tentatives de réparation.",
            "options": [
                "au point de vue pratique",
                "insoluble",
                "attrayant",
                "défectueux"
            ],
            "answer": "défectueux"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Le directeur a _______ de licencier tout employé qui ne respecterait pas les nouvelles règles de sécurité en vigueur dans l'entreprise.",
            "options": [
                "stipulé",
                "aménagé",
                "menacé",
                "arrangé"
            ],
            "answer": "menacé"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "Le ______ des conditions sanitaires dans ce lieu est malheureusement assez faible.",
            "options": [
                "seuil",
                "maintien",
                "carrelage",
                "enlaidissement"
            ],
            "answer": "maintien"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Elle a ______ ses cheveux en une magnifique tresse avant la cérémonie.",
            "options": [
                "rampé",
                "tressé",
                "filé",
                "chevelure"
            ],
            "answer": "tressé"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Le désert est couvert de ______, et il est difficile de voir au loin à cause du vent.",
            "options": [
                "charbon",
                "poussière",
                "serpent",
                "cratère"
            ],
            "answer": "poussière"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Dans ce livre, l'auteur a inclus un ______ de poèmes écrits tout au long de sa vie.",
            "options": [
                "recueil",
                "monstre",
                "mât",
                "serpent"
            ],
            "answer": "recueil"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Le ______ de la mer, éclairé par la lune, était absolument magnifique.",
            "options": [
                "chevelure",
                "cratère",
                "clarté",
                "tentaculaire"
            ],
            "answer": "clarté"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Le ______ se déplaçait lentement dans l'herbe, cherchant sa proie.",
            "options": [
                "serpent",
                "mât",
                "charbon",
                "mystère"
            ],
            "answer": "serpent"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Le paysage était ______, s'étendant sur des kilomètres, sans fin en vue.",
            "options": [
                "tentaculaire",
                "halluciné",
                "chevelu",
                "anarchiste"
            ],
            "answer": "tentaculaire"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "La paix de ce village a été frappée par la guerre, laissant les habitants dans la ______.",
            "options": [
                "charbon",
                "misère",
                "mât",
                "recueil"
            ],
            "answer": "misère"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Quand il a découvert la quantité d'argent que sa startup avait générée en seulement quelques mois, il était complètement _______, ne croyant pas à son propre succès.",
            "options": [
                "halluciné",
                "tressé",
                "filé",
                "rampé"
            ],
            "answer": "halluciné"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Le ______ du navire était brisé, rendant impossible sa remise à flot.",
            "options": [
                "mât",
                "poteau",
                "serpent",
                "charbon"
            ],
            "answer": "mât"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Les ______ électriques le long de la route étaient inclinés après la tempête, et des techniciens ont dû intervenir rapidement pour éviter des coupures de courant dans la région.",
            "options": [
                "poteaux",
                "cratères",
                "tresses",
                "serpents"
            ],
            "answer": "poteaux"
        }
    ]
}